[特急！威過關公大戰外星人！]支那卡通《哪吒與Transformers》出預告了！！

支那動畫搞完孫悟空就搞哪吒

下次輪到邊個

等睇WinnieThePoorX葉問打低美軍救台！！！

出左喇
維尼著左件黑色唐裝咪變左做功夫熊貓囉

lm